8大英文系排名

1. The Chinese University of Hong Kong B.A. in English 3.7

2. University of Hong Kong B.A. and B.Ed. in Language Education - English 3.6

3. Hong Kong Baptist University B.A. (Hons) in English Language and Literature 3.0

4. The Hong Kong Polytechnic University B.A. (Hons) in Language Studies for the Professional (BALSP) 2.9

5. Lingnan University B.A. in Contemporary English 2.8

6. The Chinese University of Hong Kong B. Ed. (Language Education) Programme (English Stream) 2.8

7. University of Hong Kong B. A. 2.8

8. University of Hong Kong B. Ed. in Language Education - English 2.7

9. Hong Kong Baptist University B.A. (Hons) in English Language & Literature and B.Ed. (Hons) in English Language Teaching (Double Degree) 2.6

10. Lingnan University B.A. in Contemporary English and Education 2.5

11. The Education University of Hong Kong B.Ed. (Hons) (Languages) Programme (English Major (for Secondary Teaching)) 2.5

12. City University of Hong Kong B.A. (Hons) English for Professional Communication 2.3

13. The Education University of Hong Kong B.Ed. (Hons) (English Language) - Primary Programme 2.2

*Remarks:
1. A=5, B=4, C=3, D=2, E=1
2. There is no Chinese/English programme at the The Hong Kong University of Science & Technology

我UST冇英文系，英文咪最差？

咩人打嘅分

City English for the Professions 係2 year top up

B.Ed>cuhk>hku>bu>city>poly>lingu

英文系cityu poly肯定排最尾

冇英文系咪冇得比較，你邊度分析出UST英文廢，邏輯有問題。

哇認真到呢

City U 唔錯

英文系一定
HKU > CU > BU > Poly > Lingu > City

英文系

樓主擺明假膠啦，咁認真做咩

city poly嗰2個都唔係英文系

同意 點會係cu第一呀

我相信HKU英文一定系最好的。

事實

三大嘅CU(cityu)係邊？

邊度搵返黎